發售台版 Switch 迫切！任天堂招募香港中文翻譯，月薪港幣2萬起

Facebook 上已經有消息稱，任天堂在香港的分部正在準備發售台版 Switch，中文化需求緊迫，需要招聘全職翻譯來填補人手空缺。新開職位的工作內容包括校對外包商的翻譯稿，職缺要求則為日本語能力檢定測試等級達到 N2 以上，由於還需要和歐洲的團隊溝通，英語的水平也不能太低。

老任為這份工作的薪水開得還是比較高，月薪 20000 港幣 (約月薪 8 萬），並且包含年終雙薪和獎金提成，贊助住宿交通費用還幫辦工作簽，不過不補貼房租。應徵者需要先通過 Skype 遠程面試然後才能在台灣當場面試，如果通過面試便可返回香港任天堂到職。

來自 雜學者：無所畏 The Voyage of an Inspector 詳細徵人內容：

1. 工作內容：

＜日進中＞將遊戲內容翻譯成台灣現行口語、玩家熟悉的正體中文。

校對、潤飾外包商的翻譯稿件。

2. 資格說明：

三年以上翻譯經驗。

遊戲、電影、動畫、漫畫、音樂、雜誌等娛樂產業翻譯經驗皆可。

JLPT N2 以上。

會和歐洲 team 溝通，需可進行基本英語交談。

3. 職務分責：

香港當地會有一位日籍主管。

4. 薪資福利：

月薪 20000 港幣 (有空間可談)*13 個月 + 獎金

安家費 (可自行在機票跟行李上運用)

會幫忙辦工作簽證，不含房租補助。

5. 面試流程：

第一關：Skype 面試

第二關：11/29 下午，台灣（現場）

詳情請洽：

Oscar Wu 吳重頡，oscar.wu@adecco.com

唔明，台灣大把日文翻譯啦……

因為港豬勤力啲

在香港發售台版翻譯係台灣請人去香港做
任天堂個腦袋屎㗎？

做翻譯嘅朋友：個價太低，點請到人

兩萬港幣請台灣人來香港工作 但不包房租?
台灣人一定唔慣香港啲板間房wor
住大少少份糧都冇左

開放俾香港人申請都有少少可能請到

每月儲到5000蚊港幣幾多台灣都冇啦

食屎啦你，去請返啲台狗譯寶可夢啦
香港任豚睇日文就夠

又關adecco事

香港請翻譯2萬一定無人做...

翻譯兩萬唔夠喎

台灣人嚟香港做家傭每月5000
包食包住
識英文就得
依個又唔包食唔包住仲要識日文英文中文

香港應該係借個場比台仔翻譯台版switch?
兩萬港幣對台仔嚟講好高㗎啦

請台灣廉價勞工好過請簡體支那啦

死台狗

game行業有愛當然打個7折啦

黎香港唔包住，2萬野起碼無1/4

人工太低

adecco 正一食屎狗
淨係識得抽水，而且抽得好多
呢 d公司正垃圾
靠壓榨去賺錢
對社會無貢獻

精通中日翻譯 3萬起跳
仲要識溝通英文，加多5千啦

依家連返工都有安家費

二萬蚊一定唔至七折

請垃圾台狗做 對佢地黎講算高

2萬翻譯咁低

得20000難怪直接放棄香港請人

咁少

8萬台幣係台灣已經好高價

放係香港請係睇下有無水魚姐

香港地都大把人識中英日啦

大陸大把字幕組5K人工都肯做啦

依家要佢黎香港做，唔包食住。大陸定台灣黎都死啦

台灣落後啲嘅縣平均月薪都係差不多一萬港紙咋
如果包住，班台狗仆嚟做啦
老任緊係計過條數啦 20k咁嘅價想請到香港人？

先唔講繁簡問題
連用字都好唔同啦兩地

識同翻譯兩樣野

得20k個jd夠膽死寫高薪，on9無極限

二萬蚊唔包住喎

佢哋嚟到香港見到個物價就知死喇

同歐美差唔多
大把台狗去澳洲wh頂爛晒市

其實點解唔可以係台灣工作？ 因為台灣連ＯＦＦＩＣＥ都冇？

依家講緊返錯少少比fans網屌就會無左份工，唔係想像中咁易

台灣任天堂執撚左

要識中英日都係得2萬

如果可以瞓係office對台灣人黎講都算吸引啦

做左字幕組，大陸有人好求其，成句聽唔晒，可以作文作出黎。
有日文字幕果類就高質少少

好心就執染咗佢啦任狗

人地台灣大學生得22k台幣咋

老任賣過大樓未

台灣有9x%大學入學率
同埋你呢個價係十年前，今年平均數係28k

台灣人最叻就係頂爛市

兩

人地義工性質你仲想點，字幕組都有分出唔出名架，出名果D有兩三條友做有人校對埋，有埋雙語對照字幕。

80K台幣對台仔嚟講叫好高啦

嘩好多喎

任豚連翻譯都冇哭哭喔

台狗就算撚數
又唔識感恩
一咪中國香港

人地請台仔都唔撚得?

叫佢執同賣唔賣大樓關咩事
講嘢俾啲多邏輯得唔得

有錢洗撚執
擔心隔離好過啦

識個大陸日本人妻
都係屋企無野做走去做免費字幕組

香港分部唔講得 ？

擔心邊到隔離，我兩邊都冇幫襯
你俾啲心機打寶可夢啦吓
打機都要歸邊咁撚戇鳩我都係第一次見

都唔係話唔得既，只不過台灣人響人力市場入面就係一種cancer，只會不停咁搞破壞，頂爛市拉低人工拉低其他待遇咁解姐。

人地日本人呢代宜家prefer做freelance，某程度上就係要抗議當地d濕鳩派遣公司同傳統日企係度不停剝削。

相反台灣人唔會咁做，反而只會去其他發達國家幫人頂爛市破壞市場。

我公司請fg翻譯英文電影字幕都20k啦
三年經驗+日文無30k點做
做字幕組都多過你
睇真d要出埋國
垃圾公司

認同呀
一嚟就叫人執柒個啲歸邊狗戇鳩到

你俾啲心機打新力呀唔係 係索尼出既ps4啦 遲下仲有國語配音真三玩

2萬點夠一個人係香港自己生存

垃圾中介公司-Adecco

租數起碼無八千
仲有交通費無二千
伙食無三千

點解唔直接拎呢個offer請香港人？

完全儲唔到錢

台灣任天堂摺左架啦，而家香港任天堂管埋台灣

俾中國香港管既台仔唔知有咩諗法
延伸閱讀： playstation都好似係咁

因為台仔普遍英文差？

佢依家咪係請台灣人囉
只不過要係香港做野

我諗大莊係出4萬港幣 請香港人

三年以上翻譯經驗，如果三年都係日轉中，會唔會仲係n2

會
死都唔去考咪得

班台狗去到澳洲頂爛市既程度同香港新移民一樣

日藉主管已經唔洗睇

呢個價唔包住賤過地底泥

你係到都唔洗睇

乜都係adecco
就黎奴工處可以摺左佢俾adecco 接管嫁啦

交通費2000會唔會跨左d
一日要搭60蚊車喎

咁先兩皮？
日本啲公司狗都唔做

30日咪差唔多2000，放假都會出街，仲未計放工去第到買野同玩

佢要係寶島請人點鳩解當年要摺左寶島分部佢

同留香港分部

任地獄佢諗緊咩

即刻開隻寶可夢開心中文版玩下先

兩皮 差d仲少過譚仔d姐姐

20k 一個大學生畢業柒柒到做1，2年野都有

唔怪得d官方翻譯差到同翻譯組有得fight

咪玩啦 台灣落後d既地方邊有40000台幣一個月？
台北新竹會有 不過相對支出都大好多

8萬台幣係台灣人眼中其實好多嫁喇

其實都幾好笑 本身個人係有腦既 洗咩靠中介去介紹job？

去得中介搵工既多數都係懶得send cv 或者搵工

兩皮仲要冇房租津貼點生存呀

無關係，唔係母語既人就算留過學，比返母語人睇都會怪

目的語言一般都係母語先好
係唔會請個日本人黎日翻中
同會請佢中翻日

計錯咪計錯囉，唔好死撐喇，好樣衰呀。

大西北過海返工表示星期六日出埋街每個月車錢先1000蚊到